只能夠平平淡淡咁過普通既生活

hi

我今年22歲 a1

住層爛鬼私樓，得500呎

今年就要畢業了

我讀既係BU bba

yr2個時夢想係入外資銀行，成為金融財俊，做個高級中產

summer break時搵intern，發現原來身邊啲同學都有uncle照

Finance major個mk仔，上lecture成日9up串到死，因為識人所以去左番ifc

我gpa 3.5 就去左中銀做個intern仔，得$5000 一個月

到yr3個時，老母又衰貪心，炒股輸左成二百幾萬

搞到個時老豆賣撚左架車，我就番高級餐廳幫補家計

個年之後CGPA跌到落2.9，咩大公司基本上都冇我份

屋企又冇錢供我讀Master

send左好多CV出去都係得啲本地細行出13k

呢4年又冇錢去外國exchange，得閒就淨係番啲無聊工搵$60個鐘，基本上冇develop過自己

唉，當日仲以為自己好特別，會出人頭地，入大行，搵大錢

點知原來好多機會都唔到我擁有

同好多香港人一樣，只能夠平平淡淡咁過普通既生活

聽日就考final了，希望一切順利吧。

好過住公屋

唔緊要 唔好生下一代延續個痛苦就得

咁後生就諗住平步青雲

你有料將來仲有機會向上爬

巴打加油 連登有愛

爛GPA就唔生得仔？

幾時photo day?

樓豬份gradjob係financial planner 定係wealth management trainee

i feel for you 我都成日比家庭拖累 有時就要狠心啲唔好幫佢地 you are not responsible for their failure 點都好 做teller都可以上到rm 唔好放棄 要信自己